分组	编号	测试结果	标题	等级	前置条件	类型	步骤	预期结果	创建人	创建时间	更新人	更新时间
文档管理-文件网盘-文件列表	648	通过	创建PPT文件	P0	进入文件网盘	步骤	"1.1、点击右上角的新建按钮，选择PPT文件
2、输入文件名
3、输入文件内容
4、点击保存文档"	"1.1、打开选择下拉框，选择PPT文件

2、正常输入文件名（必填项）eeeeeeeeee
3、正常输入PPT内容，且PPT内容格式无异常

4、PPT文件创建成功"	吴珊珊	2022/4/12 17:21	吴珊珊	2022/7/22 13:09
文档管理-文件网盘-文件列表	647	通过	创建Excel文件	P0	进入文件网盘	步骤	"1.1、点击右上角的新建按钮，选择Excel文件

2、输入文件名
3、输入文件内容
4、点击保存文档"	"1.1、打开选择下拉框，选择Excel文件
2、正常输入文件名（必填项）
3、正常输入Excel内容，且Excel内容格式无异常
4、Excel文件创建成功"	吴珊珊	2022/4/12 16:22	吴珊珊	2022/7/22 13:09
文档管理-文件网盘-文件列表	643	通过	创建Word文件	P0	进入文件网盘	步骤	"1.1、点击右上角的新建按钮，选择Word文件
2、输入文件名
3、输入文件内容
4、点击保存文档"	"1.1、打开选择下拉框，选择Word文件
2、正常输入文件名（必填项）
3、正常输入Word内容，且Word内容格式无异常
4、Word文件创建成功"	吴珊珊	2022/4/12 16:05	吴珊珊	2022/7/22 13:09
文档管理-文件网盘-文件详情	1341	未评审	回滚至此版本	P0	进入文件详情	步骤	"1.1、点击文件进入文件详情页

2、点击右侧的“文件版本”tab

3、对应版本，

4、点击“回滚至此版本”"	"1.1、进入文件详情页

2、进入文件版本tab

3、出现回滚至此版本选项

4、回滚到对应版本"	吴珊珊	2022/5/27 16:13		
文档管理-文件网盘-文件详情	658	未评审	支持多人协同编辑文档	P1	已存在一个文档	步骤	1.1、A、B、C账号同时编辑a文件	1.1、A、B、C账号编辑的内容a文件有保存进去	吴珊珊	2022/4/12 19:39	吴珊珊	2022/5/27 16:00
文档管理-文件网盘-文件详情	657	未评审	编辑状态下文档自动保存即版本更新	P1	已存在一个文档	步骤	1.1、点击编辑已存在文档，不点击保存，直接退出	1.1、刷新页面，可以看到最新编辑的文档内容	吴珊珊	2022/4/12 19:34		
文档管理-文件网盘-文件详情	656	未评审	协同编辑	P1	两个不同的账号修改同一文件	步骤	"1.1、登录A账号，进入a文件，点击编辑文件，输入要编辑的内容（未点击保存按钮）
2、登录B账号，进入a文件，点击编辑"	"1.1、A账号编辑a文件内容为''测试''
2、B账号进入编辑a文件可以看到A账号编辑的a文件内容为''测试''"	吴珊珊	2022/4/12 19:12		
文档管理-文件网盘-文件详情	649	未评审	编辑文件	P1	创建word/创建Excel/创建PPT	步骤	"1.1、点击文件进入文件详情页
2、点击右上角的“编辑文档”
3、输入文件内容
4、点击“保存文档”"	"1.1、进入文件详情页

2、进入编辑文档页面
4、正常输入文件内容

5、保存成功"	吴珊珊	2022/4/12 17:41	吴珊珊	2022/4/12 18:25
企业报表	710	未评审	企业报表-数据统计	P0	进入企业报表	步骤	1.1、核对企业报表页面各个数据统计情况	1.1、各数据统计正确	吴珊珊	2022/4/15 10:48	吴珊珊	2022/6/22 16:17
企业报表	671	未评审	企业报表-数据展示支持下滑查看	P2	进入企业列表	步骤	1.1、当活跃用户、活跃仓库、活跃项目数据超过固定框展示，要可以下滑查看被隐藏数据	1.1、可以下滑查看超过固定框数据	吴珊珊	2022/4/13 14:57		
企业报表	670	未评审	企业表报-导出	P0	进入企业报表	步骤	1.1、选择要导出时间段的数据，点击导出	1.1、导出表格数据是选择的时间段的数据（表格内容包括日前、总提交代码人数、内部提交代码人数、外部提交代码人数、总提交代码行数、内部提交代码行数、外部提交代码行数、人均代码行数、内部员工代码行数占比）	吴珊珊	2022/4/13 14:45		
企业报表	669	未评审	企业报表-代码产出统计-日期选择	P0	进入企业报表	步骤	1.按天、周、年、自定义筛选，时间选择框可以选择对应的日期	1.可以选择对应的日期	吴珊珊	2022/4/13 14:35		
企业报表	668	未评审	企业报表-代码产出统计	P0	进入企业报表	步骤	"1.1、默认展示当前时间这周的数据
2、代码产出统计支持按天、周、月、自定义查询"	"1.1、默认展示当前周数据
2、代码产出会按天、周、月、自定义查询结果展示
3、当数据过多超过9个，会分页展示，点击下一页翻页查看"	吴珊珊	2022/4/13 14:26	吴珊珊	2022/4/13 15:19
企业报表	667	未评审	概况-活跃时间	P2	进入企业报表-概况	步骤	"1.1、活跃时间默认倒叙展示
2、点击活跃时间右侧箭头，变为正序展示"	"1.1、活跃时间默认倒叙展示
2、点击右侧箭头变为正序展示，再次点击变为倒叙展示"	吴珊珊	2022/4/13 14:17		
企业报表	663	未评审	企业报表-概况	P0	进入企业报表	步骤	"1.1、查看企业报表未产生数据的各项数据统计展示（概况、代码产出统计）
2、查看企业报表产生数据的各项数据统计展示（概况、代码产出统计）"	"1.1.企业报表页面每模块数据展示为空
2.企业报表对应模块有数据产生，数据展示，统计无异常"	吴珊珊	2022/4/13 11:53	吴珊珊	2022/4/13 17:12
项目报表	711	未评审	项目报表-数据统计	P0	进入项目报表	步骤	1.1、核对项目报表页面各个数据统计情况	1.1、各数据统计正确	吴珊珊	2022/4/15 10:49	吴珊珊	2022/6/22 16:17
项目报表	680	未评审	项目报表-代码提交-导出	P0	进入代码提交	步骤	"1.1、选择要导出的筛选条件
2、点击右上角导出"	"1.1、展示对应的筛选结果
2、导出对应的表格（仓库名称、分支名称、提交次数、新增代码行数、新增代码有效行数、删除代码行数）"	吴珊珊	2022/4/13 15:50		
项目报表	679	未评审	项目报表-代码提交-仓库、时间可筛选	P0	进入代码提交	步骤	"1.1、默认显示全部仓库
2、下拉选择对应仓库
3、默认显示当前周数据，可以按天、周、月、自定义筛选数据"	"1.1、默认显示全部仓库
2、选择对应仓库后，选择这个仓库代码分支，展示对应分支数据
3、根据筛选选项，展示对应数据，支持分页展示，可翻页"	吴珊珊	2022/4/13 15:47		
项目报表	674	未评审	项目报表-代码提交	P0	进入项目报表-切换代码提交tab	步骤	"1.1、没有测试相关动作产生前（如仓库名称、分支名称、提交次数、新增代码行数、新增代码有效行数、删除代码行数等）
2、有测试相关动作产生（如仓库名称、分支名称、提交次数、新增代码行数、新增代码有效行数、删除代码行数等）"	"1.1、代码提交模块为展示为空
2、代码提交对应模块有数据产生，数据展示无异常"	吴珊珊	2022/4/13 15:34	吴珊珊	2022/4/13 17:12
项目报表	673	未评审	项目报表-代码文件-导出	P0	进入项目报表	步骤	1.1、点击右上角导出按钮	1.1、导出表格展示相应数据（仓库名称、分支名称、代码文件合计）	吴珊珊	2022/4/13 15:18	吴珊珊	2022/6/22 16:21
项目报表	672	未评审	项目报表-代码文件-文件数目统计	P0	进入项目报表	步骤	"1.1、没有测试相关动作产生前（如仓库名称、分支名称、代码文件合计等）
2、有测试相关动作产生（如仓库名称、分支名称、代码文件合计等）"	"1.1、文件数目统计模块为展示为空
2、文件数目统计模块有数据产生，当数据展示超过一页时，支持分页展示，翻页查看数据
3、当鼠标点击柱状图，会显示对应的分支和代码文件合计"	吴珊珊	2022/4/13 15:13	吴珊珊	2022/4/13 16:41
代码仓库-仓库报表	712	未评审	仓库报表	P0	进入仓库报表	步骤	1.1、核对仓库报表页面各个数据统计情况	1.1、各数据统计正确	吴珊珊	2022/4/15 10:50	吴珊珊	2022/6/22 16:22
代码仓库-仓库报表	684	未评审	代码仓库-仓库列表-导出	P2	进入代码仓库	步骤	1.1、点击右上角导出	1.1、导出表格展示相应数据（日前、访问ip数、pull数、push数、下载压缩包数、代码提交数、合并请求（开启中、已合并、已关闭））	吴珊珊	2022/4/13 16:29		
代码仓库-仓库报表	683	未评审	代码仓库-仓库报表	P0	进入仓库报表	步骤	"1.1、没有测试相关动作产生前（如访问数据、仓库数据、仓库贡献度报表等）
2.有测试相关动作产生（如访问数据、仓库数据、仓库贡献度报表等）"	"1.1、仓库报表模块数据展示为空
2、仓库报表统计模块有数据产生，数据展示正常，当数据展示超过一页时，支持分页展示，翻页查看数据
3、访问数据/仓库数据切换tab展示对应数据（日前、访问ip数、pull数、push数、下载压缩包数、代码提交数、合并请求（开启中、已合并、已关闭））
3、当鼠标点击柱状图，会显示对应用户名和贡献度"	吴珊珊	2022/4/13 16:26	吴珊珊	2022/4/13 17:12
代码仓库-仓库报表	681	未评审	代码仓库-仓库列表-分支、时间可筛选	P0	进入仓库报表	步骤	"1.1、默认显示全部分支
2、默认显示当前周数据，可以按天、周、月、自定义筛选数据"	"1.1、默认显示全部分支
2、根据筛选选项，展示对应数据，支持分页展示，可翻页"	吴珊珊	2022/4/13 16:16		
个人度量	713	未评审	个人度量-数据统计	P0	进入个人度量	步骤	1.1、核对个人度量页面各个数据统计情况	1.1、各数据统计正确	吴珊珊	2022/4/15 10:52	吴珊珊	2022/6/22 16:22
个人度量	686	未评审	个人度量-代码提交统计时间筛选、导出	P0	进入个人度量	步骤	"1.1、默认显示当前周数据，可以按天、周、月、自定义筛选数据
2、根据筛选结果，点击导出提交记录"	"1.1、根据筛选选项，展示对应数据，可以按照图表和表格切换展示，表格可分页展示，超过一页可翻页
2、导出对应的提交记录（commitID、提交时间、提交人（邮箱）、coding用户ID、增加行数、减少行数、commit类型（提交or合并）、仓库、分支等内容）"	吴珊珊	2022/4/13 17:07		
个人度量	685	未评审	个人度量-页面数据	P0	右上角个人头像-点击名字-进入个人度量	步骤	"1.1、没有测试相关动作产生前（如TA的活跃度、加入项目、提交代码语言类别、代码提交量、代码提交次数、代码提交统计、代码合并请求、个人质量数据、评审统计、收到他人总评等）
2、有测试相关动作产生（如TA的活跃度、加入项目、提交代码语言类别、代码提交量、代码提交次数、代码提交统计、代码合并请求、个人质量数据、评审统计、收到他人总评等）"	"1.1、个人度量模块为展示为空
2、个人度量模块有数据产生，数据展示无异常，当代码提交统计展示超过一页时，支持分页展示，翻页查看数据，鼠标放到活跃度表格会有活跃度提示"	吴珊珊	2022/4/13 16:53	吴珊珊	2022/4/13 17:11
代码仓库-合并请求	688	未评审	代码评审支持选择评论类型	P0	评审者在通知进入该条需要评审的合并请求	步骤	"1.1、是否新增选择评论类型
2、选择缺陷的类型，是否会出现对应的缺陷类型选择
3、缺陷类型、缺陷植入类型、严重等级下拉能否出现对应选项"	"1.1、增加选择评论类型：中性和缺陷
2、选择缺陷类型，能出现对应的缺陷类型选择
3、缺陷类型、缺陷植入类型、严重等级可以出现对应的选项
4、点击对应选项会选中对应选项"	吴珊珊	2022/4/13 18:21		
团队公告	692	未评审	团队公告展示	P0	管理后台配置公告	步骤	"1.1、点击公告标题，是否出现公告弹窗
2、公告在当前时间内
3、公告不在当前时间内
4、是否按后台配置显示标题、正文、发布时间
5、点击确定和X，关掉公告弹窗"	"1.1、出现公告弹窗
2、工作台左上角显示公告
3、工作台左上角不显示公告
4、按后台配置显示标题、正文、发布时间
5、关掉公告弹窗"	吴珊珊	2022/4/13 19:18		
管理后台/转移团队所有者	727	未评审	转移团队所有者	P0	"1. 已经存在团队
2. 存在至少一个团队成员"	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录
2.2. 点击“企业版” - “企业管理”，找到需要操作的团队，点击最右侧“操作” - “详情”
3.3. 点击“成员列表” - 权限列下的【变更】，进入变更团队所有者页面，下拉框选择转移所有者权限的成员
4.4. 查看管理后台，该企业详情中，所有者是否变更成功，成员列表中权限是否变更成功
5.5. 用变更后成员登录该企业页面，查看权限是否为团队所有者，进入团队设置中心，查看成员，成员所有者是否正确；用变更前成员登录该企业，查看权限是否是普通成员"	"1.1. 成功，进入管理后台界面
2.2. 成功，弹出“企业详情”页面
3.3. 成功，最下面弹出“变更成功”
4.4. 成功，团队所有者变更成功
5.5. 成功。变更后，所有者权限正确；变更前，所有者权限变为普通成员。"	李菊	2022/4/18 15:00		
管理后台/webhook	1352	未评审	【非测试用例】搭建webhook测试环境	P0	admin 后台管理部署 webhook	文本	"### 搭建http服务器，用户名密码为 123， 123
步骤1 打开cloudstudio，创建nodeJs模板
步骤2 创建文件 test.js
步骤3 复制代码：
'use strict';
'use express'
'use basic-auth'
// 导入http模块:
var http = require('http');
//const request = require('request')
const basicAuth = require('basic-auth')
// 创建http server，并传入回调函数:
var server = http.createServer(function (request, response) {
    // 回调函数接收request和response对象,
    // 获得HTTP请求的method和url:
    console.log(request.method + ': ' + request.url);
    console.log(request.headers);

    const credentials = basicAuth(request)
    if (!credentials || credentials.name !== '123' || credentials.pass !== '123') {
        console.log(""auth fail"")
    } else {
        console.log(""auth success"")
        // 将HTTP响应200写入response, 同时设置Content-Type: text/html:
        response.writeHead(200, {'Content-Type': 'text/html'});
        // 将HTTP响应的HTML内容写入response:
        response.end('<h1>Hello world!</h1>');
    }
});
// 让服务器监听8080端口:
server.listen(3001);
console.log('Server is running at http://127.0.0.1:3001/');
步骤4 终端安装依赖模块 npm install basic-auth
步骤5 终端运行 node test
步骤6 开启预览模式，配给url：
  -- 查看-命令面板-输入端口（这里设置的3002）
将生成的url当做http服务器域名地址，配置给webhook"	"1 搭建一个能公网访问到的 http 服务器（支持http认证），参考：前置步骤可搭建一个3001端口，用户名 密码为123,123的服务器"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 19:59
管理后台/webhook	1353	未评审	新增 webhook	P0	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录
2.2. 点击“企业版” - “Webhook 设置""，点击“新建 Webhook”
3.3. 在“Url” 中填写搭建的测试环境地址，在“选择事件”中填写相应的事件，点击“确定”
4.4. 点击“确定”，再次点击确认
5.5. 进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 成功，进入管理后台界面
2.2. 成功，弹出“新建 Webhook”页面
3.3. 成功。
4.4. 成功，最下面弹出“已确认此次操作” - “保存成功”，跳到“Webhook 设置页面”
5.5. 成功，页面中有 webhook，名称为“ka系统生成请勿操作-xxxxx”，具体信息和后台管理系统设置信息一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:00
管理后台/webhook	1354	未评审	新增 webhook - 关联 header 头	P1	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，新增 webhook ，覆盖 header 为空
2.2.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”
3.3. 在管理后台系统中，新增 webhook ， 覆盖header 非空
4.4.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 新增成功，数据保存正确
2.2. 数据和后台管理系统设置一致
3.3. 新增成功，数据保存正确
4.4. 数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:00
管理后台/webhook	1355	未评审	新增 webhook - 关联用户名密码	P1	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，新增 webhook ，覆盖用户名密码为空
2.2.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”
3.3. 在管理后台系统中，新增 webhook ， 覆盖用户名密码为空
4.4.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 新增成功，数据保存正确
2.2. 数据和后台管理系统设置一致
3.3. 新增成功，数据保存正确
4.4. 数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:00
管理后台/webhook	1356	未评审	新增 webhook - 关联单选事件	P1	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，新建webhook，单选任一个单一事件，如：新建事项
2.2. 其他默认或者必填项填写信息，是否能新建成功
3.3. 进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 成功
2.2. 新增成功
3.3. 新增成功，数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:15
管理后台/webhook	1357	未评审	新增 webhook - 关联多选事件	P1	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，新建webhook，多选事件
2.2. 其他默认或者必填项填写信息，是否能新建成功
3.3. 进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 成功
2.2. 新增成功
3.3. 新增成功，数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:00
管理后台/webhook	1358	未评审	新增 webhook - 关联签名	P1	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，新增 webhook ，覆盖签名为空
2.2.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”
3.3. 在管理后台系统中，新增 webhook ， 覆盖签名为空
4.4.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 新增成功，数据保存正确
2.2. 数据和后台管理系统设置一致
3.3. 新增成功，数据保存正确
4.4. 数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:00
管理后台/webhook	1359	未评审	新增 webhook - 发送事件	P1	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，新增 webhook ，发送方式为：发送 POST 请求，事件随机选择，点击确定
2.2.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”
3.3. 在管理后台系统中，新增 webhook ，发送方式为：发送 GET 请求，事件随机选择，点击确定
4.4.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 新增成功，数据保存正确
2.2. 数据和后台管理系统设置一致
3.3. 新增成功，数据保存正确
4.4. 数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:00
管理后台/webhook	1360	未评审	新增 webhook - 关联自定义模板	P1	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，新增 webhook ，发送方式为：发送 POST 请求，填写""自定义模版""为非空
2.2.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”，查看发送请求，是否是自定义模板内容
3.3. 在管理后台系统中，新增 webhook ，发送方式为：发送 POST 请求，填写“自定义模版”为空
4.4.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 新增成功，数据保存正确
2.2. 数据和后台管理系统设置一致
3.3. 新增成功，数据保存正确
4.4. 数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:00
管理后台/webhook	1361	未评审	删除 webhook	P0	"1. admin 后台管理部署 webhook
2. 已存在 webhook A"	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，删除 webhook A，点击“确定”
2.2.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 删除成功
2.2. 数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:00
管理后台/webhook	1362	未评审	修改 webhook	P0	"1. admin 后台管理部署 webhook
2. 已存在webhook A"	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，修改 webhook A 相关的信息，点击“确定”
2.2.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 修改成功
2.2. 数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:01
管理后台/webhook	1363	未评审	测试 webhook	P0	admin 后台管理部署 webhook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中，新增 webhook ，点击“测试”
2.2.  进入 CODING 团队中，点击具体项目中，点击“项目设置” - “开发者选项” - “Service Hook”"	"1.1. 测试成功
2.2. 数据和后台管理系统设置一致"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:01
管理后台/githook	1364	未评审	新增 PRE_RECEIVE	P0	admin 后台管理部署 githook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录，点击“企业版” - “Githook 设置""，点击 PRE_RECEIVE  - “配置”
2.2. 全局配置，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【PRE_RECEIVE】全局执行 githook ""，点击确定
3.3. 仓库 Githook 配置，公共执行，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【PRE_RECEIVE】公共执行 githook ""，点击确定
4.4. 仓库 Githook 配置，执行内容，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【PRE_RECEIVE】具体仓库执行 githook ""，选择代码仓库 B，点击确定"	"1.1. 成功，进入管理后台界面，弹出“GitHook 配置”页面
2.2. 成功，数据保存正确
3.3. 成功，数据保存正确
4.4. 成功，数据保存正确"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:01
管理后台/githook	1365	未评审	新增 UPDATE	P0	admin 后台管理部署 githook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录，点击“企业版” - “Githook 设置""，点击 UPDATE  - “配置”
2.2. 全局配置，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【UPDATE】全局执行 githook ""，点击确定
3.3. 仓库 Githook 配置，公共执行，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【UPDATE】公共执行 githook ""，点击确定
4.4. 仓库 Githook 配置，执行内容，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【UPDATE】具体仓库执行 githook ""，选择代码仓库 B，点击确定"	"1.1. 成功，进入管理后台界面，弹出“GitHook 配置”页面
2.2. 成功，数据保存正确
3.3. 成功，数据保存正确
4.4. 成功，数据保存正确"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:01
管理后台/githook	1366	未评审	新增 POST_RECEIVE	P0	admin 后台管理部署 githook	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录，点击“企业版” - “Githook 设置""，点击 POST_RECEIVE  - “配置”
2.2. 全局配置，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【POST_RECEIVE】全局执行 githook ""，点击确定
3.3. 仓库 Githook 配置，公共执行，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【POST_RECEIVE】公共执行 githook ""，点击确定
4.4. 仓库 Githook 配置，执行内容，点击“添加执行内容” -添加代码： coding_log ""【POST_RECEIVE】具体仓库执行 githook ""，选择代码仓库 B，点击确定"	"1.1. 成功，进入管理后台界面，弹出“GitHook 配置”页面
2.2. 成功，数据保存正确
3.3. 成功，数据保存正确
4.4. 成功，数据保存正确"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:01
管理后台/githook	1367	未评审	查看日志 - 代码托管	P0	"1. admin 后台管理部署 githook
2. 已存在webhook A，关联代码仓库 B
3. 代码仓库 C 没有关联任何 githook"	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录，点击“企业版” - “Githook 设置""，点击 POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE - “配置”
2.2. 进入 CODING 团队中，点击具体项目，点击“代码仓库” - 代码仓库 C，直接页面 推送/新建分支/新建版本/新建标签 等操作，查看后台管理，点击“日志”
3.3. 进入 CODING 团队中，点击具体项目，点击“代码仓库”-代码仓库 B，直接页面推送/新建分支/新建版本/新建标签 等操作，查看后台管理，点击“日志”"	"1.1. 成功，进入管理后台界面，弹出“GitHook 配置”页面
2.2. 成功，日志页面有POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE 三条日志
3.3. 成功，日志页面有POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE 九条日志"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:01
管理后台/githook	1368	未评审	查看日志 - git 客户端	P0	"1. admin 后台管理部署 githook
2. 已存在webhook A，关联代码仓库 B
3. 代码仓库 C 没有关联任何 githook"	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录，点击“企业版” - “Githook 设置""，点击 POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE - “配置”
2.2. 进入 CODING 团队中，点击具体项目，点击“代码仓库”- 代码仓库 C，使用本地 git 推送/新建分支/新建版本/新建标签 等操作，查看后台管理，点击“日志”
3.3. 进入 CODING 团队中，点击具体项目，点击“代码仓库”- 代码仓库 B，使用本地 git 推送/新建分支/新建版本/新建标签 等操作，查看后台管理，点击“日志”"	"1.1. 成功，进入管理后台界面，弹出“GitHook 配置”页面
2.2. 成功，日志页面有POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE 三条日志
3.3. 成功，日志页面有POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE 九条日志"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:02
管理后台/githook	1369	未评审	开启 githook	P0	"1. admin 后台管理部署 githook
2. 已存在webhook A，关联代码仓库 B
3. 代码仓库 C 没有关联任何 githook"	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录，点击“企业版” - “Githook 设置""，点击 POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE - “配置”，开关设置开
2.2. 进入 CODING 团队中，点击具体项目，点击“代码仓库”- 代码仓库 C，使用本地 git 推送新仓库，查看后台管理，点击“日志”
3.3. 进入 CODING 团队中，点击具体项目，点击“代码仓库”- 代码仓库 B，使用本地 git 推送 githook 配置的仓库 B，2. 已存在webhook A"	"1.1. 成功，开启 githook
2.2. 成功，日志页面有POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE 三条日志
3.3. 成功，日志页面有POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE 九条日志"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:02
管理后台/githook	1370	未评审	关闭 githook	P0	"1. admin 后台管理部署 githook
2. 已存在webhook A，关联代码仓库 B
3. 代码仓库 C 没有关联任何 githook"	步骤	"1.1. 在管理后台系统中登录，点击“企业版” - “Githook 设置""，点击 POST_RECEIVE /UPDATE / PRE_RECEIVE - “配置”，开关设置关
2.2. 进入 CODING 团队中，点击具体项目，点击“代码仓库”-代码仓库 C，使用本地 git 推送/新建分支/新建版本/新建标签 等操作，查看后台管理，点击“日志”
3.3. 进入 CODING 团队中，点击具体项目，点击“代码仓库”- 代码仓库 B，使用本地 git 推送/新建分支/新建版本/新建标签 等操作，查看后台管理，点击“日志”"	"1.1. 成功，关闭 githook
2.2. 成功，日志页面无日志
3.3. 成功，日志页面无日志"	李菊	2022/5/29 21:24	李菊	2022/6/6 20:02
